啲竹唔係噉用

唔應該攞嚟燒，應該留畀第二、三排揸住當長矛阻住速龍衝或用嚟主動衝散防暴。第一排揸盾

推

呢個真

1土推

無錯
有竹就可以組步兵方陣
進可攻退可守

借po

一人一Message 去巴士工會，考慮作出罷工安排，停止流血衝突。

好明顯冇睇過哈比人/魔戒

燒紅支竹亂舞，真係無人敢衝埋來，突破別人防線都得

太重

push

兩三個人拎一枝應該可以

呢樣啱，亂撩等d跑狗忌吓

最慘一射催淚煙就玩完

既然都咁做不如出元氣彈

有竹又點，血肉之軀

想問下有咩辦法削尖佢？

完美示範圖

Push

毛巾纏好5人一組衝，夠長實走到

其實可唔可以整個長竹陣 削尖個頭
然後好似推三角鐵馬咁衝刺狗盾？

可以放上膊頭

要加埋盾

呢個要再諗
目前只能要求全民full gear

又要睇日本

我都知 但係你係咪著緊鐵甲上前線啊 宜家我諗大部分企得上前面嘅都唔係驚龍蛋 而係橡膠子彈同布袋彈 呢啲俾前線嘅心裡壓力會大好多 不如諗下點樣buff前線物理防禦啦

但真係要唔怕煙霧既人係前.第一排盾第二.三.四排攞竹.第五排係煙霧位.所以打後個d攞水攞蓋同紙板整熄煙霧再加埋撥走d煙.咁前線都唔使食咁多煙.最緊要係有10排都肯守而唔係一有煙霧就走.好似德輔道中咁.我地呢班前線有幾多煙都好都捉實盾牌守住.等後排整熄d煙同撥走d煙👍🏻

下次知道點用！

絕對讚同。托咗兩個區去到見到整啲咁嘅嘢。。
但費事大𨳒所以純粹激動反映。。

PISH

推下引人入黎討論下

正，篤撚死佢地

今次我見到我地既防禦陣型已經好成熟
前面有兩至三排做防禦
三至四米後就有散開既小隊負責整熄催淚彈
再後一啲就有補給小隊
同時亦都比到空間前排手足向後退

而家係要做好心理建設同裝備提升去做進攻

係唔係講做路障果d竹?
冇攞嚟燒，係警察射左粒彈入去爆左，跟住著火

做路障都係未物盡其用

推！！！

推！

啲竹真係唔好亂掟，飛又飛唔遠，啲差佬根本就無驚過，自己又少咗架撐喺手

認同 掟出去其實好弱 留力仲好

個個以為自己奧運標槍冠軍，點知5m都唔夠
寧願攞嚟敲嘢、打狗好過

推啊！！！

最好前方攞啲刀整尖佢

其實無豬咀的話，咁都有D用